見到班猁狗激到扎扎跳就好撚心涼

個個諗住做一晚車迷支持垃圾車拎3分 等猁狗可以輕鬆奪冠 點知連1分都拎唔到 仲要比我中出6粒
輸左就屌鳩車仔 你班猁迷真係好肉酸

人地靠實力贏6粒 猁狗場場靠黑哨先贏到

駁唔到

仲要比我中出六粒

樓豬係曼城全隊

喂講清楚好wor
邊有場場贏到

車輸都有得笑痢

咁笑你

因為鏝贏

我係哥9

唔串鳩辣殺車仲要咄咄逼人

樓主精神勝猁法

邊到有人屌鳩車仔呀

又要用利來遮醜 好肉酸啊

最好笑係最後個句 軌輸仲要俾班猁迷子屌返轉頭

咁都有得笑
真係精神勝痢

樓主熱狗